其實你班賤朗狗，點解咁維護呢條雞姦狗？

屌你老母收皮啦！好似C朗呢啲成功人士有邊個男人唔想俾個屎忽佢屌啊！

你小心d

今次認同樓主

我朗大把女追住條撚含
又點會雞姦人呢